====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: UN ÉLÈVE . - Une question complémentaire : combien y a-t-il actuellement d ’ hectares Zadés et de quels moyens financiers disposez-vous pour exercer votre droit de préemption .
Entity Name (Type) :: Zadés (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Zadés (LOC)
Total entitiy counts: 1

